誰說書生~~~~~~百無一用

紀大煙袋

和珅個死肥仔

多啦A夢聲嘅 萬歲爺

rip